對牛奶同黃豆敏感 除左水可以用咩撈麥片

用左牛奶沖麥片都好耐

啱啱做食物敏感測試先知對牛奶 蛋 黃豆之類敏感

而家用緊燕麥奶 三十幾蚊得一L

有冇啲平啲既選擇

米奶,杏仁奶囉 不過黃豆過敏都係第一次見

杏仁奶？但都好貴
我試過熱水沖，再自己加少少味噌，有啲咸味咁

如果冇麩質過敏可以用燕麥奶

自己整杏仁奶

米奶 杏仁奶同 燕麥奶都係三十幾蚊一L

破產

其實 溝水有冇咩方法易入口啲？

我平時用開凍奶倒落即食麥片就食

試用就咁用凍水倒落去食想嘔

咁你未驗之前用咩沖

熱死加味噌？ 係咪變左粥咁

你對牛奶敏感
咁點解用牛奶咁耐都冇事

未驗之前咪牛奶

所以一路都極度敏感 驗完先知日日食毒藥咁

鈣思寶 維他奶

一路都好敏感

水

對黃豆敏感

咁你係咪生抽嗰啲都唔食得

當你可以若無其事咁凍水溝麥皮 你就會變得好快樂
唔好再諗其他啦 又慳錢

利申 做唔到

個營養師話鼓油個啲ok

因為經過發酵 將黃豆既成份分裂開哂咁話喎

阿華田有冇奶？

屌 痴撚線

根本就係嘔吐物黎 用凍水溝既話

溝糖漿

雞湯

椰奶

我屋企用朱古力煲

用果汁得唔得？

我用開滾水，加兩隻蛋落去一齊熟，好香

我用即食嗰啲，唔係一塊塊燕麥嗰啲，沖完熱水等佢熟咗先加一小匙味噌咁，係好似粥咁
如果係大塊燕麥，咪煮完熄火先加味噌
叫做有啲味，冇味好難食
奶唔得但其他乳製品好似乳酪咁得唔得呀

U購既杏仁奶平D 廿蚊一L
但當然一分錢一分貨 佢無3x個款杏仁奶咁香濃

應該所有牛既奶都收皮 但可以食肉

我得閒試試 thanks

u購係網店定實體店？

買支返黎試下先

即食麥片已經難食 仲要凍水
btw我平時係滾水牛奶煲麥片加煉奶

哇 好慘 我最鍾意食嘅嘢你都唔食得

實體店
好似話前身係華潤 好似

屌 差唔多咩都有蛋同牛奶

蛋榚 包個啲都唔食得

搵代替品又貴又難食

家樂牌濃湯寶

你咁勤力煮既 我以前係凍牛奶就咁倒落去就食

1分鐘就食得

我對味精都敏感

味精通常有咩酵母精華

營養師講既

椰漿

杏仁奶

係邊度驗?
幾錢?

食左一年熱水加麥皮，一來懶二來慳錢

巴打有冇食鈣片？小心唔夠鈣 不過都要問下醫生鈣片入邊有冇啲物質會令到你敏感

點解要堅持食麥片

樓主對奶敏感

都可以加提子乾紅莓乾嗰啲嘅，但我自麻麻地嗰種啖麥皮冇味但咬到莓乾就勁甜嘅感覺
所以我寧願食成碗都平均地咸嘅味噌
加糖漿得唔得？楓糖漿咁？

水+蜜糖👍🏼

可以試下整鹹既 就咁加下配菜 都幾好食架
又或者加朱古力粉都好味

果汁

食碗麥皮搞到自己咁辛苦，不如食其它野代替好過啦

我食開沖凍水，其實食慣左無咩野

我都唔飲得奶
食開火腿粟米味燕麥片
唔夠飽會加隻蛋/牛油果

杏仁鈣思寶
不過唔記得有冇豆

尿

其實我都想

應該淨係可以食飯/面 但呢啲返工前又好難準備下

為了找出敏感之源，不少父母也會安排子女接受敏感測試，韓錦倫表示坊間有不少食物敏感測試，例如抽血送往美國化驗，每次測試要2,000至3,000元，一次可測8至10種致敏食物，「好多小朋友全部都中」，曾有小朋友連白飯也呈敏感反應，但事實上飯只含澱粉質，不含常見致敏的蛋白質，應不會令人敏感，也有兩歲幼兒被指對龍蝦敏感，但卻從未吃過龍蝦，顯示測試結果有問題，準確度不高。
另一種是使用已久的皮膚針刺測試，以及近年外國流行的新方法，用錫紙包裹測試食物。貼在背部三天，測試是否有延遲性敏感反應，但成效未獲證實，本港也未有機構引入。
韓錦倫表示一般人很少對多於四種食物敏感，故不需一次過做多種食物敏感測試，家長應留意子女日常進食後，濕疹有否惡化，例如痕癢及皮膚出紅疹的症狀加劇，才需嘗試戒口，切勿盲目戒掉大部份食物。

其實好多所謂食物敏感測試都係唔準確

脆麥片定麥皮？
前者可以試下用杏仁奶
後者就用熱水沖，再加少少鹽易啲入口
然後快快趣趣飲晒佢就算啦
反正麥皮點整都唔好食

係一間叫mineranalysis 既野驗

之前係連登皮膚post 見到話驗完介口就皮膚好返

皮膚過敏加瘡都好多年 把心一橫試下

2860蚊 有96種亞洲食物 加錢可以試埋另外百幾種鬼佬食物

我都唔知邊隻 係貴格即食個款

屌聽朝試下熱水沖沖佢先

原來咁多人接受到用水沖

過敏左咁多年

我一路都知我食某啲野會特別敏感得勁

我諗驗血某程度上都好準下

小朋友驗就可能啲身體未穩定所以唔準？

可樂

水+蜜糖+肉桂粉

樓主對奶好敏感

係咪亂嗡屈鳩你錢咋
你睇完就開始心理作用覺得自己奶野
你以前日日食依家仲生勾勾
就算真
我以前都比醫生話我牛肉敏感
細個食完係有少少痕
之後日日食到依家乜事都冇
巴打有困難係要克服佢而唔係逃避㗎

我都對蛋同牛奶敏感
可以試下用熱水沖+魚生豉油食 會變魚粥咁味

用左牛奶沖麥片都好耐

啱啱做食物敏感測試先知對牛奶 蛋 黃豆之類敏感

????????????????????????????????????????????

我對男人奶黎喎 巴打有興趣？

滾水 杏仁 提子乾

姐係我一路都有甶奶敏感唔知

但keep住用牛奶黎沖麥皮當早餐食 塊面長期係紅色關公咁腫

羊奶 ?

對奶好敏感

點克服？

一食就皮膚立即有反應

椰青水

唔理佢
繼續食
當佢唔存在
要記住係你控制身體唔係身體控制你
最記得係細個有年全家跟旅行團去日本
夜晚食任食燒烤食咗成五，六碟牛
跟住果晚返酒店心口同兩粒lin痕到想割咗佢
但第二日去果d乜柒機械人自助火鍋都唔理繼續食牛
就咁崖過咗最黑暗時期之後續漸食牛肉都冇乜反應最後仲冇事了

用白粥撈麥片，啲人坐牢好鐘意咁撈。

利申:冇坐過牢，聽朋友講

精

燕麥奶可以自己整 好易整

之前我朋友海蝦敏感都好似你咁
最後抖唔到氣咁入廠

鹹麥片都好食架 好似糊仔咁

我都係咁食，加d莓乾會易入口d

百佳有隻牌子嘅米奶同燕麥奶特價係平啲
之前試過45蚊3支1L
嗰陣大手入咗貨

燕麥+亞麻籽+奇亞籽+半匙綠茶粉，用暖水開到勁杰，再加生果同少少粟米片/果仁，最緊要係開住youtube食，飽肚好食又健康

做呢個test 要幾錢 係邊做

蛋漿
食完海量蛋白質

用雞湯煮，加火腿絲，好好食

玫瑰花茶，雪凍

楊技甘露
茶

杏仁茶
可樂

橙汁
啤酒

朱古力粉

紅酒
白酒

例湯
羅宋湯

香檳
雪碧

芝麻糊
椰汁

咖啡
鴛鴦

好立克
柯華田

樓主個測試係邊度做？約莫幾錢？

白花油
雙飛人

華田 可力
加營素嗰啲應該都得

加茶同蜂蜜

熱水沖 再加切片香蕉
啲香蕉暖左勁香又甜

黑人問號？食左好耐都冇事咁係敏感定唔敏感

黃豆敏感係兒童時期常見 一般係5歲到就會好番 樓主你case有啲特別
你係咪confirm係黃豆過敏而唔係黃豆不耐症

避開有敏感既食物 有無改善到先

係呀，u 購咪即係華潤

小姐你對奶真係好敏感

罐頭粟米溝都好食，不過唔方便

平時用開柚子茶
半匙都夠 溝返50g燕麥

蜜糖再加熱水沖啦

豬先食麥皮

粟米肉碎

米奶
楓糖漿

屌
醫生仲話過我對蝦敏感
但嚟過由開始到依家無論食生蝦熟蝦都冇反應
有時都懷疑佢地係咪照list背
對每個人都係講果d
總之實有個中嘅

沙嗲牛肉

粟米湯？

介左幾日咋 好似有好少少

之前以為牛都唔食得 點知原來食得

準備鋸扒

上面有講

係mineranalysis到做

2860 有96種食物

楓糖漿/黃糖

應該唔會係後者掛

我都唔知 我過敏係皮膚唔好 又紅又腫生暗瘡咁

我由細到大都比阿媽用熱水開麥皮當早餐
食到而家日日早餐食都冇問題

Roommate 成日話我碗野太嘔心，要我唔好起佢面前食

芝麻糊
紅豆沙
綠豆沙
喳咋

粟米湯
申利：食開

唔好對我禁敏感啦

不如試下脫敏治療

羊奶囉

人奶

學日本人咁朝早食飯囉
但套落香港度應該變左食上一晚嘅隔夜飯餸

m&s好似有啲無奶飲品
可以拎黎mix

粟米湯

呢位巴打就岩啦，進化論，適者生存，
物種要變強就要進化，
呢位巴打改變左自己既基因來克服環境

粥囉 加埋皮蛋

好奇一問
樓主去邊驗致敏原?

去買水解蛋白奶粉啦，專比bb食果d敏感奶粉

果位巴打已經進化成新人類 遲d連草都消化到

麥精

米漿得唔得？撈麥皮好好食
之前係一田買過好好飲
有無糖版 但係飲落都有米既甜味
點點綠都好似見過 大概$40

黑豆漿
同樓主一樣…

咁敏感 用水啦你

mineranalysis

96種亞洲食物2860$

笑左 敏感如果係咁食就克服到

我都唔洗咁辛苦多年

濕疹都有救

共勉之 黑豆係咪姐係唔係黃豆？ 屌 可以一試

唔食麥片咪得

但米奶個類米野飲係0蛋白質

要瘋狂食肉先得

做脫敏啦最平60000

麥片巳經係最健康最平既野

唔食麥片就唯有食飯同面

屌成六萬蚊 咁L貴點俾得起

兩樣都中又真係幾慘

益力多

朱古力

但係你之前食牛 有無差先啲皮膚？
你係濕疹？

阿華田

凍水 加隻蕉 拎去叮

麻辣湯底

米漿

用海底撈吓

可樂煲麥

想知你飲完牛奶會點?

椰汁

溝蜜糖 日日食

水+牛奶

我指蜜糖

燕麥奶

黑豆？

橙汁

其實我又唔係敏感，但胃潰瘍所以兩樣都飲唔得，一飲就會嘔/胃酸倒流，醫生都話要戒

網上話黑豆同黃豆係近親，但唔同品種，所以試下，無事，所以以後都用黑豆漿了

不過我都少食麥片，改其他做早餐啦

點解咁執著要食麥皮呢？

食其他野唔得？

水+ 小小煉奶又得唔得?

如果想甜甜地 一係水加黑糖/黃糖/ red dates/ 杞子/ 生果?
用中/西式糖水角度諗諗

自己整果仁奶

黑豆奶

滾水蛋 加糖 真心正